菁蒼真經- 轉至大道無門

菁蒼真經

炒之道，損有餘而贏不足，是故虛勝實，不足勝有餘。其意博，其理奧，其趣深，天地之股價，陰陽之燭線，變化之圖表，死生之倉位，不動如五嶽泰山之穩，出手若雷霆霹靂之勢，稽其態有微，驗之事有思，誠可謂至道之宗，奉生之始矣。假若天機迅發，妙識玄通，開倉雖屬乎時機，滿倉亦資於膽量，惜只買而不沽，贏在賬目浮雲矣。然刻意研精，探微索隱，或洞察轉角，則高位盡清，故動則有成，猶鬼神幽讚，而命世奇傑，時時間出焉

菁蒼教義
含世間之炒股真理

全悟之足以富可敵國
半悟之足以不愁吃喝
不悟之半生浮沉於市

好酒好酒

笑盡牛市股神

push